點解細個見到鍾意既人會心跳加速?

反而人大咗，對住咩女都好，
都搵唔返心跳加速，會怕怕羞羞既感覺?

有冇人同我一樣?

似係個心有問題

因為你搵緊初戀

所以要上連登問
不嬲唔睇醫生，上連登睇病

屌你唔問點解第一次扑野咁快射

初戀既感覺係點

因為大個左，鐘意人係唔會有全心全意嘅愛，夾雜左好多野
但係細個嗰陣唔會

奇怪卻是 每戀一次 震撼總逐漸變得越淺

原來係咁

0
屌你，未扑過又點知係咪快射

好後悔細個嗰陣冇同鍾意嘅人表白

現時大了 那種心跳難重演

唔係只會對同一條友先係架咩

好似真係咁
依家對住一個異性，會多咗考慮

我要純真既初戀啊

無論事隔多年我也心跳